諗到絕世方法唔洗用安心app!!!

佢話可以登記都得嘛
只要整一個印仔有名同電話
黃店只要準備本簿
一入門口印一下就得！
大家都唔花時間

自推

自推2

自推3

港共每縮一次圈
香港人就諗一次喺個圈點生存
香港人好醒目 永遠留喺圈入面

你有槍咪去射撚爆個圈囉

成日都有呢啲傻鳩懶醒沖出黎柒

fb ig 大把 成日反語又嘲諷人懶醒咁 事實上佢都係做唔到任何野

典型犬儒心態，以否定一切來建立價值觀，透過冷嘲熱諷來發洩對現實既無奈。

港共每縮一次圈
香港人就諗一次喺個圈點生存
香港人好醒目 永遠留喺圈入面
有d 人更醒目 永遠留喺圈入面笑人永遠留喺圈入面